明日起從英、美返抵新加坡 會被專車送到酒店隔離

新加坡之前都係居家隔離
而家都發覺唔掂，之前兩日由英國輸入成四十幾單
香港政府仲唔快啲做嘢

Returning Singapore residents who have travelled to the United Kingdom and United States will be taken from the airport to hotels to serve out their 14-day stay-home notices, authorities said on Tuesday (Mar 24).

Those returning from the two countries make up the largest share of imported cases so far, and this move will help prevent the potential spread of the infection to their family members...

...The returning travellers will be transported directly from the airport to hotels which authorities have arranged. Each will have their own room and toilet, and all their meals will be provided, MOH said.

4月8號之後仲有武漢大軍殺到